派路：更理性的球證不會判12碼 我在場也會發火

痴鳩線
原來成隊祖都真係真心膠黎
球證判決要有咩理性感性
同埋佢係咪掉轉左
就係理性先12碼, 屌你球證原來要有感情因素判決
即係黑哨啦屌,唔怪得意假,老婦人被踢出意甲,全隊波黑哨上腦

祖記舊將、已經退役的意大利名宿派路日前表示，倘若周中他在場上目睹祖記歐冠盃出局，他肯定會氣不打一處來。

本週四，派路出席了告別賽的新聞記者會，談到了老東家祖記止步歐冠盃八強，「全隊對晉級的渴望猶在，那個12碼很容易判，也很容易不判，但我覺得，一個更加理性的球證或許會不吹12碼。」

「要是昨天我在場上，我肯定會發火，當你參加這樣的比賽，結束前10秒看到機會喪失，你肯定會發瘋的。」

「現在祖記會把注意力集中到意甲聯賽上來，但願明年他們能在歐冠盃取得成功。像這樣的一場失敗幾天后就會被淡忘，意甲爭冠尚未結束，雖然失望猶在，但現在他們必須專注於聯賽了。」

你自己而家又理唔理性呢

賤種蝗係呢d質素
覺得自己專業過派路

受現場氣氛影響既話咪撚做球證喇

係
派路無理由會9up 過波台班廢青

我地又唔係球證,要理性黎托柒,依家就係屌柒你班生滋疤狗,ON99

同意

不過個球又真係有爭議

呢幾日佢地好大壓力
而家睇緊一場等於人地一生既小花丁片丁緊

派路話晒老婦人名宿 唔通話果球判啱咩

派路覺得自己專業過球證

蝗 vs 蛆

4424 對 4424

係紅牌可以講下姐 球證好少少比黃咪算

判就意大利人屌
唔判就西班人屌

判唔判連登仔都屌

惡起上黎都幾癲

謝賢. jpg

蛆狗係意甲啲黑哨又唔見佢出聲

蛆習慣黑哨mode
呢球比12碼緊係嘈啦

依家祖記班友話黑哨 唔通佢會出黎話無問題咩

估唔到一個理性見稱嘅球員都咁唔理性

啱，派路保方專業過球證

收撚皮啦廢老
你條老賊本身係老賊人名宿緊係咁講
垃圾到呢
咁都有得嘈
犯規唔判幾時判
到你老母撞車先黎判？

今次一錯清哂祖班形象啦屌

成班都痴線既, 唔知以為咩十大冤案屌你

蛆有架咩

球證收咗錢都畀十二碼咁仆街緊係要鬧啦

球證真係好慘

判12碼係黑哨

唔判仲黑哨呀

仲慘過車vs巴個冤案, 都未有一球咁明顯12碼啦, 明明唔判12碼黑哨度仲高

真係判唔判都黑哨,球證